支爆前香港必先做替死鬼

唔明你地點解咁想支爆

強國收皮前一定吸光香港來保住自己
高鐵毒蛇陣已死，香港比強國吸晒生命力來保住自己

支爆前必先港爆

樂觀的人

大陸仆街香港會好

香港一路都俾大陸喱踩住上 呢個只不過幾中一個劇本

爆未呀，前年講到今年都未爆！

攬炒好過陰乾死

樂觀sir

智者

爆咪爆
一齊死咪一齊死
做咩啊?
驚支爆左你冇糧出?

不嬲都係講緊要攬炒

樂觀SIR你出山